放針定係扮狗嘅人低賤啲？

正評 放針低賤
負評扮狗低賤

正評此回覆：偷圖書、藐視法庭、爬坑渠嘅人

推

佩佩無扮狗
佢真係狗

定仔25到

唔戴套中出

推呢個，有用

好dirty...

好 推到樓主仆街

佩佩🥺

陳家佩？

你以為係肺炎搞到班蝗唔敢落黎？
Sor 其實佢地怕搭車中針 唔敢落黎
N賓比上帝偉大
N賓比孔子神聖
N賓天下無敵 無所不能
N賓萬歲

對，全世界所有老豆都低賤

佢只針手足
仆街嚟

正評左

志哥咁早吠

米癲